有冇人男朋友 連港豬都不如

黃就黃 藍就藍啦
平時又走去starbucks
寫乜嘢願榮光歸香港
琴日一出就話依家係要保護自己同身邊嘅人
要盡量多支持大陸嘅人先會安全

做咩唔分手？

叫佢去仆街死左佢

我而家開始對佢淡左
好似今日咁 係屋企等收貨

拉去坐監
藍絲都不如

你先賤
唔同理念都繼續拍拖

一齊嗰陣點知
後尾先知

呢啲人就有女朋友 仲上前線做炮灰為乜

乞人憎

分啦

乞人憎都有女

我都想
等佢自己講

樓主思想好幼稚

好男仔先冇人要

點解

樓主同我扑野 比帽佢

唔怪得之我單身

你個名同你個留言

唔可以咁做

講到咁都唔分

我比較想知你有冇出去多D

唔好鬥黃

佢五毛黎

分手
唔好辛苦自己

時機未到
今日先嬲

唔自爆

佢連黃不如

你教我

咁都要等時機

最慘真係上到最前線 又咩住幾條罪 隨時命都冇既毒撚手足

偏偏香港就好多好似樓主條仔既仆街賤男又有女 又可以ig抗爭拎下光環 平行時空享受人生

唔係針對樓豬條仔 但真係日日都見到

唔得閒理佢

點解要等佢講 你做主動唔得咩

好嬲好嬲

你同佢扑嘢唔覺得反胃嘅咩??
你仲覺得自己係人? 你對得住自己老豆老母?

佢唔知你住邊嘅，直接block晒佢所有嘢
知嘅話，派頂帽俾佢

呢啲人唔懲罰佢，你都會有報應
我屌你老母閪

又要屌又唔分

畀狗掟埋落街都未摸過女仔手

物以類聚

唔想自己講

係呀 今日先慘

死撚左去啦

你夠唔想同佢再繼續啦...

唔同價值 算啦

而家先開始淡
你都唔好得去邊
你哋唔好分手，咪放岀嚟害人

知道都唔分
仲拖都一樣賤

可唔可以開佢名 唔想有下一位女手足遇害

唉
正臭閪

牆頭草真係衰撚過對家

佢話係屋企等收貨
唔知係咪淘寶

推

分別啦屌，今時今日仲做港豬

樓主比狗屌

你仲賤過你條仔！
自己都知有問題都要等對方開口
唔想做衰人
呻乜撚嘢吖賤過西！

上前線＝為左要女朋友

啲女仔成日埋怨冇好男仔
事實上好男仔係唔會有人睇得上眼
十成應該得一成有女仔吼

同陳同佳去台灣差唔多

我係你我會即刻分

如果女朋友係咁呢

呢啲人係毒瘤嚟，及早遠離為妙！

垃撚圾，廢柴

唔好委屈自己
飛左件垃圾啦

係香港仲飲starfuck 都係死港豬或藍屍
你男友個種就死仆街雙面人
屌你老母 仲唔分手

主流嚟架喎

做我女朋友Ok？

成一年 中間冇討論過？ 理念係咪相同？

一樣, 分手喇

你男朋友做得幾好呀 識自保

分手

自問係好男人仲係A0 不過正常好仔都唔會有女愛
正所謂 男人不壞 女人不愛

舉報佢

立場矛盾
換過男朋友啦

我調轉

藍加黃咪綠
佢鍾意綠呀

淡左
2020年7月1日 你依家先開始對佢淡左

收皮啦你，咁都冇分手你咪又係港豬都不如，垃圾

佢話過幾日到

又唔認自己係港豬 影衰晒黃

幾時有呀

推 tweet國際戰線 天下制裁

琴日仲同我講20蚊特價 好抵買

中出左未？

有緣咪做
而家比佢歧視

一齊左3個月多啲
佢開頭幾正常 而家根本冇良知

邊度係呀

一定要啦
又唔撚付出 殺到埋嚟冇反應

而家識醒就得

未

諗起都正

我老婆連寫都唔會寫。
日日淘寶

又用大陸野

哇
分手啦
你頂得順咩

無論係真小人定偽君子
都係你揀㗎喎
不過 宜家知都唔遲吖

秒

分手啦

經過今日已經知咩事啦
出面咁撚辛苦 佢係屋企涼冷氣
仲話我好臭

好彩及早發現

因為有人鍾意𠵱班人嘛

見到劏何妖巴打嗰單嘢就知咩事

要盡量多支持大陸嘅人先會安全<依D叫怕死撚,偽黃

屌左未

邏輯一百分

又要驚 又要移民
我寧願佢做港豬都唔好扮黃

上得前線係咪女任食先
連登依加好似宣傳緊呢種思想

PR公司

揀對象真係政治立場行先，如果唔係真係好大機會分
有個frd深黃，但ex係熱狗，好快就分咗

咁就快分啦

而家覺得自己比佢歧視咁

咁又唔好偷換概念
手足都係人都有感情
想有一個共同理念嘅女朋友又有何不可

我上年五月尾同左隻港豬一齊
一個月已經係咁嘈
八月頭就頂唔順分左

都啱嘅

[quote]黃就黃 藍就藍啦
平時又走去starbucks
寫乜嘢願榮光歸香港
琴日一出就話依家係要保護自己同身邊嘅人
要盡量多支持大陸嘅人先會安全[/quote]
做乜鳩

早走有着數

狗都不如

你有精神病㗎屌你，咪撚ff啦垃圾

幾時有

根本係其他原因先淡
個個死港女飛人都唔會講真正原因係咁搵藉口

瞓咗成年已經夠戇鳩
仲要睇住佢訓成年 樓豬都唔好得太多

明明自己都係半隻港豬
係度消費自己男朋友 明明咁襯

上年咁多單大野
係要今日有國安法先話開始心淡

真係以為自己好清高

等見精神科醫生啦你

自殺

仲等佢自己講？你真係好無思考能力

貪人有錢定貪人夠fuck boy

價值觀炒撚哂車 散啦

岩岩先一齊, 等咩呀
快D分啦屌

價值觀差咁遠都一齊到

你四月中先開post話見過ex

又同依家個男友一齊咗三個月

屌講真三個月唔啱咪散囉 同啲垃圾港豬一齊

帶返頭盔先佢政治冷感 同你價值觀好唔同 你哋先一齊咗三個月 你自己諗吓啦

琴日一出就話依家係要保護自己同身邊嘅人

唔多明

人生最忌牆頭草

係囉 成世對住啲咁嘅人 唔係仲嘔心咩？

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

如果佢講依家係保護自己同身邊嘅人 所以要移民都合理 但去討好個劊子手 安全？有咩用

今日71 佢開左個咁嘅po

平時又走去starbucks
寫乜嘢願榮光歸香港

同佢講，你都要保護自己搵返個藍絲做男朋友

？？

現實大撚把人係咁
一屌佢就話 兄弟爬山

正

其實係講呢啲説話既人
根本鍾意將人簡單分類
但係人性係複雜
邊有得清楚劃分
呢啲人同時間又玩 被害者論
作爲 受害者
完全免責
然後叫大家評評理 屌鳩對家
跟著若無其事繼續含

食飯聽過一對情侶對話
個女係咁解釋啲時事俾條仔聽，好撚熟書，但條仔好似完全唔識咁
想像唔到過咗呢一年仲可以同個咁嘅男仔一齊

毒撚溝唔到女唔好賴

咁香港對於好男仔既定義係咪就係毒撚
純理性討論

點解要等

人哋咁樣講得要請假 都知咩事啦

價值觀唔同
今日唔分手 遲早都分手